# Prosjektoppgave for IMT3881 Vitenskapelig programmering, våren 2019

Oppgaveteksten ligger i katalogen `oppgave`. Kildekoden dere lager skal ligge i katalogen `src` og rapporten skal ligge i `rapport`.
